{
    "status": "ok",
    "totalResults": 11493,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Feber.se"
            },
            "author": "Frode Wikesj\u00f6",
            "title": "\u00c5rets STCC-s\u00e4song l\u00e4ggs p\u00e5 is",
            "description": "Siktar p\u00e5 comeback 2026\n\n\n\n\n\n\nDen klassiska svenska bilsportt\u00e4vlingen STCC meddelar att de l\u00e4gger sin verksamhet p\u00e5 is. Beslutet, som fattats i samarbete med teamen och Svensk Bilsport, grundar sig helt enkelt i att det inte finns tillr\u00e4ckligt med tid f\u00f6r att\u2026",
            "url": "https://feber.se/samhalle/arets-stcc-sasong-laggs-pa-is/477517/",
            "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/61/28/59/612859.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T08:00:00Z",
            "content": "4 idag\r\nV\u00e4lkommen till Feber\r\nSkaffa Feber+\r\nEuron ligger nu under 11 kronor\r\nF\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r\r\n46.2\u00b0\r\n0\r\nAnnons fr\u00e5n \r\nAnnons\r\nFIFA kan \u00f6ka antalet VM-lag till 64\r\nFIFA Soccer 64\r\n31.0\u00b0\r\n0\r\n1\u2026 [+24644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sapo.pt"
            },
            "author": "Pedro Sim\u00f5es",
            "title": "Chega o fim dos ecr\u00e3s t\u00e1cteis nos carros na Europa e a Tesla \u00e9 a mais afetada",
            "description": "A tend\u00eancia no mercado autom\u00f3vel na \u00faltima d\u00e9cada tem sido clara. Colocar o m\u00e1ximo de ecr\u00e3s poss\u00edvel no carro. A Tesla foi a grande culpada por iniciar esta tend\u00eancia, com um design minimalista baseado...",
            "url": "https://pplware.sapo.pt/motores/chega-o-fim-dos-ecras-tacteis-nos-carros-na-europa-e-a-tesla-e-a-mais-afetada/",
            "urlToImage": "https://pplware.sapo.pt/wp-content/uploads/2019/03/tesla_model_3_infotainment_1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T08:00:00Z",
            "content": "A tend\u00eancia no mercado autom\u00f3vel na \u00faltima d\u00e9cada tem sido clara. Colocar o m\u00e1ximo de ecr\u00e3s poss\u00edvel no carro. A Tesla foi a grande culpada por iniciar esta tend\u00eancia, com um design minimalista basea\u2026 [+2515 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "COMPUTER BILD"
            },
            "author": "Dennis Fischer",
            "title": "Absturz der Tesla-Aktie: Das sagen Experten",
            "description": "Die Tesla-Aktie hat in den vergangenen Wochen deutlich an Wert verloren. Was sind die Gr\u00fcnde und wie sehen die Prognosen aus? Ein \u00dcberblick \u00fcber Analysten-Meinungen.",
            "url": "https://www.computerbild.de/artikel/cb-News-Finanzen-Absturz-der-Tesla-Aktie-39516683.html",
            "urlToImage": "https://i.computer-bild.de/imgs/1/5/5/7/6/9/0/9/Tesla-Logo-mit-Pfeil-nach-unten-3567-2048x1152-e20a237d0dfea029.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:58:00Z",
            "content": "Unsere unabh\u00e4ngigen Experten besch\u00e4ftigen sich regelm\u00e4\u00dfig mit Produkten und Dienstleistern. Die daraus resultierenden Artikel stellen wir Ihnen kostenfrei zur Verf\u00fcgung. COMPUTER BILD erh\u00e4lt eine kle\u2026 [+641 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Aftonbladet.se"
            },
            "author": "TT",
            "title": "K\u00e4llor: Rubio rasade mot Musk \u2013 Trump tittade p\u00e5",
            "description": "Splittringen ska ha varit total och utrikesminister Marco Rubio rasande p\u00e5 Elon Musk i samband med ett m\u00f6te i veckan. Medan de b\u00e5da parterna sk\u00e4llde ut varandra",
            "url": "https://www.aftonbladet.se/nyheter/a/rPykrA/kallor-rubio-rasande-pa-musk",
            "urlToImage": "https://images.aftonbladet-cdn.se/v2/images/c0d308e9-7ece-49a8-8546-683eb424ad1a?fit=crop&format=auto&h=1271&q=50&w=1900&s=95cbbddab366d524de489e669b7b19faf72d9690",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:43:42Z",
            "content": "Splittringen ska ha varit total och utrikesminister Marco Rubio rasande p\u00e5 Elon Musk i samband med ett m\u00f6te i veckan.\r\nMedan de b\u00e5da parterna sk\u00e4llde ut varandra tittade president Donald Trump p\u00e5 som\u2026 [+1305 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "svenska-dagbladet",
                "name": "Svenska Dagbladet"
            },
            "author": "TT",
            "title": "K\u00e4llor: Marco Rubio rasande p\u00e5 Musk",
            "description": "Splittringen ska ha varit total och utrikesminister Marco Rubio rasande p\u00e5 Elon Musk i samband med ett m\u00f6te i veckan. Medan de b\u00e5da parterna sk\u00e4llde ut varandra tittade president Donald Trump p\u00e5 som \u201dom det var en tennismatch\u201d, rapporterar The New York Times.",
            "url": "https://www.svd.se/a/93L5pE/kallor-rubio-rasande-pa-musk",
            "urlToImage": "https://svd.vgc.no/v2/images/93c4530e-827f-42c6-9286-9624b7ef3494?h=630&q=80&upscale=true&w=1200&s=34132472ef4533952c1a2519f7097b23a9a82f60",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:43:42Z",
            "content": "Tidningen ger nu detaljer fr\u00e5n m\u00f6tet tidigare i veckan d\u00e4r bland annat Tesla-vd:n och Trumps bundsf\u00f6rvant Elon Musk n\u00e4rvarade, liksom en rad ministrar. Fem k\u00e4llor med insyn tecknar en bild om hur m\u00f6t\u2026 [+83 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr. Purchases Shares of Tesla, Inc. (NASDAQ:TSLA)",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently bought shares of Tesla, Inc. (NASDAQ:TSLA). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had bought between $1,001 and $15,000 in Tesla stock on February 26th. The\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/rep-gilbert-ray-cisneros-jr-purchases-shares-of-tesla-inc-nasdaqtsla/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/tesla-inc-logo-1200x675.png?v=20221020135629&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:36:48Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently bought shares of Tesla, Inc. (NASDAQ:TSLA). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had bought bet\u2026 [+7467 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Best Energy Stocks To Watch Today \u2013 March 6th",
            "description": "Tesla, Broadcom, GE Vernova, Exxon Mobil, and Vistra are the five Energy stocks to watch today, according to MarketBeat\u2019s stock screener tool. Energy stocks are shares issued by companies involved in the production, exploration, refining, and distribution of \u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/best-energy-stocks-to-watch-today-march-6th/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/tesla-inc-logo-1200x675.png?v=20221020135629&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:36:47Z",
            "content": "Tesla, Broadcom, GE Vernova, Exxon Mobil, and Vistra are the five Energy stocks to watch today, according to MarketBeat\u2019s stock screener tool. Energy stocks are shares issued by companies involved in\u2026 [+5402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Industrial Stocks Worth Watching \u2013 March 6th",
            "description": "Tesla, Broadcom, JD.com, Micron Technology, and Vistra are the five Industrial stocks to watch today, according to MarketBeat\u2019s stock screener tool. Industrial stocks refer to shares of companies that are primarily involved in producing goods used in construc\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/industrial-stocks-worth-watching-march-6th/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/tesla-inc-logo-1200x675.png?v=20221020135629&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:36:46Z",
            "content": "Tesla, Broadcom, JD.com, Micron Technology, and Vistra are the five Industrial stocks to watch today, according to MarketBeat\u2019s stock screener tool. Industrial stocks refer to shares of companies tha\u2026 [+6001 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Hdmotori.it"
            },
            "author": "HDblog.it",
            "title": "Vendite globali auto: Toyota sempre leader ma BYD corre molto veloce",
            "description": "BYD ha messo a segno una crescita impressionante",
            "url": "https://www.hdmotori.it/auto/articoli/n611179/vendite-globali-auto-2024-classifica-toyota-byd/",
            "urlToImage": "https://hd2.tudocdn.net/1238383?w=1920",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:20:00Z",
            "content": "Toyota, anzi il Gruppo Toyota, lo abbiamo visto, nel 2024 ancora una volta si \u00e8 confermato il maggiore costruttore automobilistico, facendo meglio del Gruppo Volkswagen. Nonostante un leggero calo de\u2026 [+2921 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "la-nacion",
                "name": "La Nacion"
            },
            "author": "LA NACION",
            "title": "Qui\u00e9n es el due\u00f1o de Michelin y d\u00f3nde se fabrican los neum\u00e1ticos en Estados Unidos",
            "description": "La empresa no solo se destaca por su amplia presencia y sus m\u00e1s 70 plantas de producci\u00f3n en todo el mundo, sino que tambi\u00e9n sorprende con su influencia en la alta gastronom\u00eda",
            "url": "https://www.lanacion.com.ar/estados-unidos/quien-es-el-dueno-de-michelin-y-donde-se-fabrican-los-neumaticos-en-estados-unidos-nid08032025/",
            "urlToImage": "https://resizer.glanacion.com/resizer/v2/micheli-O2UY6ANMVZHZHBTO4HEXMTQRLA.jpg?auth=5c55bbb79fa62658db45384ef8e75b144f230a77129872ce040944b7d76281f0&width=1200&quality=70&smart=false&height=800",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:17:00Z",
            "content": "Michelin, una de las marcas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de neum\u00e1ticos, es elegida por los fabricantes de autom\u00f3viles m\u00e1s importantes del mundo, como Mercedes, Porsche, Ferrari e incluso Tesla. A pesar de la gra\u2026 [+2669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Portfolio.hu"
            },
            "author": "Portfolio.hu",
            "title": "Itt egy friss lista, amin a vil\u00e1g 10 legjobbja k\u00f6z\u00f6tt van Magyarorsz\u00e1g",
            "description": "Elgondolkodt\u00e1l m\u00e1r azon, hogy milyen lenne egy homokos tengerpart mell\u0151l, vagy egy ny\u00fczsg\u0151 k\u00fclf\u00f6ldi nagyv\u00e1rosb\u00f3l t\u00e1vmunk\u00e1ban dolgozni? A CNBC cikk\u00e9ben \u00f6sszegy\u0171jt\u00f6tte, hogy melyek most a legjobb orsz\u00e1gok a digit\u00e1lis nom\u00e1dok sz\u00e1m\u00e1ra egy friss lista szerint, ame\u2026",
            "url": "https://www.portfolio.hu/uzlet/20250308/itt-egy-friss-lista-amin-a-vilag-10-legjobbja-kozott-van-magyarorszag-746203",
            "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/g/e/t/gettyimages-1135102890-idegenforgalom-laptop-nyar-nyaralas-strand-szabadido-tenger-tengerpart-tur-738083.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:10:00Z",
            "content": "Sorra rendelik vissza a nagyv\u00e1llalatok az irod\u00e1ba dolgoz\u00f3ikat, a koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny idszak\u00e1hoz k\u00e9pest sokat szigorodtak vil\u00e1gszerte a t\u00e1voli munka szab\u00e1lyai. Idrl idre beker\u00fcl a h\u00edrekbe, hogy valame\u2026 [+2319 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-times-of-india",
                "name": "The Times of India"
            },
            "author": "ETMarkets.com",
            "title": "Trump tariff threat: What it means for stock market investors in India",
            "description": "Donald Trump's new tariff threats are adding volatility to global stock markets, putting pressure on India. With higher tariffs on U.S. goods, various sectors, including automobiles and pharmaceuticals, face challenges. India's diplomatic approach aims to red\u2026",
            "url": "https://economictimes.indiatimes.com/markets/stocks/news/trump-tariff-threat-what-it-means-for-stock-market-investors-in-india/articleshow/118800488.cms",
            "urlToImage": "https://img.etimg.com/thumb/msid-118800481,width-1200,height-630,imgsize-909054,overlay-etmarkets/articleshow.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:08:43Z",
            "content": "Donald Trumps latest tariff threats have injected fresh volatility into global stock markets, with India finding itself in the crosshairs of the U.S. presidents push for trade realignment. With India\u2026 [+4364 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr. Sells UnitedHealth Group Incorporated (NYSE:UNH) Shares",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of UnitedHealth Group Incorporated (NYSE:UNH). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had sold between $15,001 and $50,000 in UnitedHealth Group \u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/rep-gilbert-ray-cisneros-jr-sells-unitedhealth-group-incorporated-nyseunh-shares/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/unitedhealth-group-incorporated-logo-1200x675.png?v=20221020135718&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:04:53Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of UnitedHealth Group Incorporated (NYSE:UNH). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they\u2026 [+8382 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Danaher (NYSE:DHR) Stock Unloaded Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr.",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of Danaher Co. (NYSE:DHR). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had sold between $1,001 and $15,000 in Danaher stock on February 26th. The trad\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/danaher-nysedhr-stock-unloaded-rep-gilbert-ray-cisneros-jr/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/danaher-co-logo-1200x675.png?v=20210524093152&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:04:53Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of Danaher Co. (NYSE:DHR). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had sold between $1\u2026 [+7673 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr. Sells Walgreens Boots Alliance, Inc. (NASDAQ:WBA) Shares",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of Walgreens Boots Alliance, Inc. (NASDAQ:WBA). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had sold between $1,001 and $15,000 in Walgreens Boots All\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/rep-gilbert-ray-cisneros-jr-sells-walgreens-boots-alliance-inc-nasdaqwba-shares/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/walgreens-boots-alliance-inc-logo-1200x675.jpg?v=20221101151332&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:04:52Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of Walgreens Boots Alliance, Inc. (NASDAQ:WBA). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that the\u2026 [+7409 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr. Purchases Shares of Pfizer Inc. (NYSE:PFE)",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently bought shares of Pfizer Inc. (NYSE:PFE). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had bought between $1,001 and $15,000 in Pfizer stock on February 26th. The t\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/rep-gilbert-ray-cisneros-jr-purchases-shares-of-pfizer-inc-nysepfe/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/pfizer-inc-logo-1200x675.png?v=20221020143129&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:04:52Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently bought shares of Pfizer Inc. (NYSE:PFE). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had bought betwee\u2026 [+8130 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr. Purchases Shares of Willis Towers Watson Public Limited (NASDAQ:WTW)",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently bought shares of Willis Towers Watson Public Limited (NASDAQ:WTW). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had bought between $1,001 and $15,000 in Willis Tow\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/rep-gilbert-ray-cisneros-jr-purchases-shares-of-willis-towers-watson-public-limited-nasdaqwtw/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/willis-towers-watson-public-limited-co-logo-1200x675.png?v=20220114143806&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:04:51Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently bought shares of Willis Towers Watson Public Limited (NASDAQ:WTW). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed t\u2026 [+8882 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr. Sells Off Shares of Cadence Design Systems, Inc. (NASDAQ:CDNS)",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of Cadence Design Systems, Inc. (NASDAQ:CDNS). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had sold between $1,001 and $15,000 in Cadence Design Syste\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/rep-gilbert-ray-cisneros-jr-sells-off-shares-of-cadence-design-systems-inc-nasdaqcdns/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/cadence-design-syste-logo-1200x675.jpg&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:04:51Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of Cadence Design Systems, Inc. (NASDAQ:CDNS). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they\u2026 [+8159 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "ANSYS (NASDAQ:ANSS) Shares Unloaded Rep. Gilbert Ray Cisneros, Jr.",
            "description": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of ANSYS, Inc. (NASDAQ:ANSS). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had sold between $1,001 and $15,000 in ANSYS stock on February 26th. The tra\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/ansys-nasdaqanss-shares-unloaded-rep-gilbert-ray-cisneros-jr/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/ansys-inc-logo-1200x675.jpg?v=20221103145001&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:04:50Z",
            "content": "Representative Gilbert Ray Cisneros, Jr. (D-California) recently sold shares of ANSYS, Inc. (NASDAQ:ANSS). In a filing disclosed on March 06th, the Representative disclosed that they had sold between\u2026 [+6527 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ETF Daily News"
            },
            "author": "MarketBeat News",
            "title": "Top Automotive Stocks Worth Watching \u2013 March 6th",
            "description": "NVIDIA, Tesla, Taiwan Semiconductor Manufacturing, Salesforce, Bank of America, Costco Wholesale, and Micron Technology are the seven Automotive stocks to watch today, according to MarketBeat\u2019s stock screener tool. Automotive stocks refer to shares in compani\u2026",
            "url": "https://www.etfdailynews.com/2025/03/08/top-automotive-stocks-worth-watching-march-6th/",
            "urlToImage": "https://www.americanbankingnews.com/wp-content/timthumb/timthumb.php?src=https://www.marketbeat.com/logos/nvidia-co-logo-1200x675.jpg?v=20221020142916&w=240&h=240&zc=2",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:02:52Z",
            "content": "NVIDIA, Tesla, Taiwan Semiconductor Manufacturing, Salesforce, Bank of America, Costco Wholesale, and Micron Technology are the seven Automotive stocks to watch today, according to MarketBeat\u2019s stock\u2026 [+8588 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nextpit.de"
            },
            "author": "Matthias Wellendorf",
            "title": "Gegen den Verbrenner: BYD will mit Tesla zusammenarbeiten",
            "description": "Bessere Elektroautos: Im Kampf gegen den Verbrenner bietet BYD seinem Konkurrenten Tesla den Zugriff auf seine Technologien an.",
            "url": "https://www.nextpit.de/gegen-den-verbrenner-byd-will-mit-tesla-zusammenarbeiten",
            "urlToImage": "https://fs.npstatic.com/userfiles/7711048/image/BYD-w1400h788.png",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:00:01Z",
            "content": "Der Markt f\u00fcr Elektroautos steht trotz der zuletzt gestiegenen Absatzzahlen weiterhin unter Druck. Nicht nur Mercedes-Benz und Volkswagen haben auf h\u00f6here Verkaufszahlen gesetzt. Auch chinesische Her\u2026 [+2658 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Feber.se"
            },
            "author": "Frode Wikesj\u00f6",
            "title": "Euron ligger nu under 11 kronor",
            "description": "F\u00f6rsta g\u00e5ngen p\u00e5 tv\u00e5 \u00e5r\n\n\n\n\n\n\nDen svenska kronan har nyligen st\u00e4rkts en skv\u00e4tt mot b\u00e5de euron och dollarn. Det gjorde att priset p\u00e5 en euro sj\u00f6nk till under 11 kronor, vilket \u00e4r f\u00f6rsta g\u00e5ngen sedan februari 2023.\n\nEnligt analyser fr\u00e5n Bloomberg har den svensk\u2026",
            "url": "https://feber.se/samhalle/euron-ligger-nu-under-11-kronor/477512/",
            "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/61/28/52/612852.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:00:00Z",
            "content": "2 idag\r\nV\u00e4lkommen till Feber\r\nSkaffa Feber+\r\nFIFA kan \u00f6ka antalet VM-lag till 64\r\nFIFA Soccer 64\r\n33.0\u00b0\r\n0\r\nAnnons fr\u00e5n \r\nAnnons\r\nVaranteatern g\u00f6r parodi p\u00e5 Kent\r\nNu \u00e4r det slut igen\r\n190kg\r\n0\r\nBYD v\u2026 [+28495 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Olhardigital.com.br"
            },
            "author": "Rafael Magalh\u00e3es dos Santos",
            "title": "Volkswagen ID. EVERY1: o el\u00e9trico \u201cbaratinho\u201d que chega para desafiar a concorr\u00eancia",
            "description": "O Volkswagen ID. EVERY1 chega em 2027 como um el\u00e9trico acess\u00edvel e compacto com pre\u00e7o competitivo para enfrentar a concorr\u00eancia do mercado\nO post Volkswagen ID. EVERY1: o el\u00e9trico \u201cbaratinho\u201d que chega para desafiar a concorr\u00eancia apareceu primeiro em Olhar D\u2026",
            "url": "https://olhardigital.com.br/2025/03/08/carros-e-tecnologia/volkswagen-id-every1-o-eletrico-baratinho-que-chega-para-desafiar-a-concorrencia/",
            "urlToImage": "https://img.odcdn.com.br/wp-content/uploads/2025/03/Design-sem-nome-18.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T07:00:00Z",
            "content": "A Volkswagen quer revolucionar os carros el\u00e9tricos com o ID. EVERY1, um compacto acess\u00edvel feito para agitar o mercado internacional. O modelo custar\u00e1 cerca de 20 mil (cerca de R$ 110 mil na convers\u00e3\u2026 [+3075 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-times-of-india",
                "name": "The Times of India"
            },
            "author": "Jack Ewing",
            "title": "Donald Trump's tariffs could help Tesla, by hurting its rivals more",
            "description": "Tesla has built largely self-sufficient supply chains in the United States and China, a rarity in a world of interconnected trade. As a result, the tariffs imposed by the Trump administration on Chinese goods, and the continuing threat to put them on Mexican \u2026",
            "url": "https://economictimes.indiatimes.com/tech/technology/donald-trumps-tariffs-could-help-tesla-by-hurting-its-rivals-more/articleshow/118800285.cms",
            "urlToImage": "https://img.etimg.com/thumb/msid-118800306,width-1200,height-630,imgsize-24728,overlay-ettech/articleshow.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T06:53:22Z",
            "content": "As President Donald Trump puts new tariffs on goods from China and threatens a trade war with allies such as Mexico and Canada, one global company is likely to suffer less than most of its competitor\u2026 [+8795 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Iltalehti.fi"
            },
            "author": null,
            "title": "N\u00e4in k\u00e4ytettyjen s\u00e4hk\u00f6autojen hinnat putoavat \u2013 Suosikkimallin hinnasta l\u00e4htenyt yli 24 prosenttia vuodessa",
            "description": "K\u00e4ytettyjen s\u00e4hk\u00f6autojen markkina Suomessa on vahvojen muutosten kohteena. Se k\u00e4y ilmi vertailusta, jossa perehdyttiin eri s\u00e4hk\u00f6autojen mediaanihintojen muutoksiin 12 kuukauden aikana. K\u00e4ytettyjen s\u00e4hk\u00f6autojen markkina on myllerryksess\u00e4. Iltalehti kertoi eile\u2026",
            "url": "https://www.iltalehti.fi/autouutiset/a/03acd86b-3ab0-40b4-bfe2-90955f5adae5",
            "urlToImage": "https://img.ilcdn.fi/LY6Gx-f_xlLyrNZDMxDp0Z6gP3U=/1200x630/top/filters:watermark(assets.ilcdn.fi/ilsome_v2.jpg,25,0,0)/img-s3.ilcdn.fi/c72a98fedd74fe00ff767db5bccae3865562676b330f9266e567e024a3718248.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T06:35:46Z",
            "content": "K\u00e4ytettyjen s\u00e4hk\u00f6autojen markkina on myllerryksess\u00e4. Iltalehti kertoi eilen, miten suosituimpien s\u00e4hk\u00f6autojen myyntiajat ovat muuttuneet alkuvuonna. Skoda Enyaq k\u00e4y esimerkiksi kaupaksi l\u00e4hes 50% lyh\u2026 [+3911 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Bright.nl"
            },
            "author": "info@bright.nl (Andrei Stiru)",
            "title": "Heeft Tesla of BYD de meest geavanceerde EV-batterij?",
            "description": "Duitse wetenschappers hebben twee accu's voor elektrische auto's volledig uit elkaar gehaald om te ontdekken wat ze zo bijzonder maakt. Ze vergeleken een Tesla 4680-batterijcel met een BYD Blade-cel, de concurrerende ontwerpen van de twee grootste fabrikanten\u2026",
            "url": "https://www.bright.nl/nieuws/1262245/heeft-tesla-of-byd-de-meest-geavanceerde-ev-batterij.html",
            "urlToImage": "https://webp.br.cdn.pxr.nl/news/2025/03/07/91e9fb09f0f1069ad64e5f2c3e7ca94e50673bae.jpg?width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-08T06:25:57Z",
            "content": "Duitse wetenschappers hebben twee accu's voor elektrische auto's volledig uit elkaar gehaald om te ontdekken wat ze zo bijzonder maakt. Ze vergeleken een Tesla 4680-batterijcel met een BYD Blade-cel,\u2026 [+1728 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-times-of-india",
                "name": "The Times of India"
            },
            "author": "AP",
            "title": "US economic worries mount as Trump implements tariffs, cuts workforce, freezes spending",
            "description": "Concerns grow that President Trump's tariffs and policies may harm the US economy despite a healthy labor market. The recent jobs report showed a rise in part-time work and job losses in leisure sectors, suggesting economic uncertainty. Trump's tariffs and go\u2026",
            "url": "https://economictimes.indiatimes.com/news/international/world-news/us-economic-worries-mount-as-trump-implements-tariffs-cuts-workforce-freezes-spending/articleshow/118799481.cms",
            "urlToImage": "https://img.etimg.com/thumb/msid-118799492,width-1200,height-630,imgsize-81742,overlay-economictimes/articleshow.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T06:04:41Z",
            "content": "With his flurry of tariffs, government layoffs and spending freezes, there are growing worries President Donald Trump may be doing more to harm the US economy than to fix it. The labour market remain\u2026 [+6855 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-irish-times",
                "name": "The Irish Times"
            },
            "author": "Richard Cantillon",
            "title": "Elon Musk\u2019s Doge era puts Tesla in the doghouse",
            "description": "A comeback for the brand dubbed the \u2018Swasticar\u2019 could prove an uphill battle",
            "url": "https://www.irishtimes.com/business/2025/03/08/elon-musks-doge-era-puts-tesla-in-the-doghouse/",
            "urlToImage": "https://www.irishtimes.com/resizer/v2/R4WR2BBXQWZFUFBZ2SHLFHUEU4.jpg?smart=true&auth=4d57e1588584fe52c77acd94efeb53b4811cf9220d306400a102958ff0130fef&width=1200&height=630",
            "publishedAt": "2025-03-08T06:00:00Z",
            "content": "Elon Musks tenure as leader of the US Department of Government Efficiency (Doge) had not been going wonderfully well for Teslas department of shareholder satisfaction.\r\nThe stock has been steadily su\u2026 [+2513 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Feber.se"
            },
            "author": "Frode Wikesj\u00f6",
            "title": "FIFA kan \u00f6ka antalet VM-lag till 64",
            "description": "FIFA Soccer 64\n\n\n\n\n\n\nFIFA \u00f6verv\u00e4ger att ytterligare ut\u00f6ka antalet lag i Fotbolls-VM till 64 lag f\u00f6r turneringen 2030. F\u00f6rslaget presenterades av en representant fr\u00e5n Uruguay f\u00f6r att fira turneringens hundra\u00e5rsjubileum.\n\nDen kommande VM-turneringen 2026 kommer\u2026",
            "url": "https://feber.se/samhalle/fifa-kan-oka-antalet-vm-lag-till-64/477511/",
            "urlToImage": "https://static.feber.se/article_images/61/28/51/612851.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T06:00:00Z",
            "content": "2 idag\r\nV\u00e4lkommen till Feber\r\nSkaffa Feber+\r\nFIFA kan \u00f6ka antalet VM-lag till 64\r\nFIFA Soccer 64\r\n33.0\u00b0\r\n0\r\nAnnons fr\u00e5n \r\nAnnons\r\nVaranteatern g\u00f6r parodi p\u00e5 Kent\r\nNu \u00e4r det slut igen\r\n190kg\r\n0\r\nBYD v\u2026 [+28582 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-times-of-india",
                "name": "The Times of India"
            },
            "author": "Jack Ewing",
            "title": "Trump's tariffs could help Tesla, by hurting its rivals more",
            "description": "Tesla may benefit from recent US tariffs, as it has built largely self-sufficient supply chains in the US and China, unlike competitors. However, it remains vulnerable if relations with China worsen, as it relies on the country for some key materials. Despite\u2026",
            "url": "https://economictimes.indiatimes.com/news/international/global-trends/trumps-tariffs-could-help-tesla-by-hurting-its-rivals-more/articleshow/118798847.cms",
            "urlToImage": "https://img.etimg.com/thumb/msid-118798857,width-1200,height-630,imgsize-307372,overlay-economictimes/articleshow.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T05:25:23Z",
            "content": "As President Donald Trump puts new tariffs on goods from China and threatens a trade war with allies such as Mexico and Canada, one global company is likely to suffer less than most of its competitor\u2026 [+8916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "abc-news",
                "name": "ABC News"
            },
            "author": "JOSH BOAK Associated Press",
            "title": "US economic worries mount as Trump implements tariffs, cuts workforce and freezes spending",
            "description": "President Donald Trump's flurry of tariffs, government layoffs and spending freezes may be doing more to harm the U.S. economy than to fix it",
            "url": "https://abcnews.go.com/US/wireStory/us-economic-worries-mount-trump-implements-tariffs-cuts-119581477",
            "urlToImage": "https://i.abcnewsfe.com/a/49d0f78e-e498-48b6-a15d-f6c727723caf/wirestory_535e22b2c7c62ce917afe12c19c60c75_16x9.jpg?w=1600",
            "publishedAt": "2025-03-08T05:18:17Z",
            "content": "WASHINGTON -- With his flurry of tariffs, government layoffs and spending freezes, there are growing worries President Donald Trump may be doing more to harm the U.S. economy than to fix it.\r\nThe lab\u2026 [+6795 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "nytimes.com",
            "title": "Trump\u2019s Tariffs Could Help Tesla, by Hurting Its Rivals More",
            "description": "The electric car company led by Elon Musk builds all the cars it sells in the United States in California and Texas, shielding it from tariffs that could devastate competitors.",
            "url": "https://biztoc.com/x/1cba3d481791177e",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/1cba3d481791177e_s.webp",
            "publishedAt": "2025-03-08T05:08:56Z",
            "content": "Discover leading experts on 50,000+ topicsConnect for media, speaking, expert witness inquiries &amp; more.\r\nExperts on 50,000+ topicsClick to connect for media &amp; more."
        },
        {
            "source": {
                "id": "financial-post",
                "name": "Financial Post"
            },
            "author": "The Associated Press",
            "title": "US economic worries mount as Trump implements tariffs, cuts workforce and freezes spending",
            "description": "WASHINGTON (AP) \u2014 With his flurry of tariffs, government layoffs and spending freezes, there are growing worries President Donald Trump may be doing more to harm the U.S. economy than to fix it. The labor market remains healthy with a 4.1% unemployment rate a\u2026",
            "url": "https://financialpost.com/pmn/us-economic-worries-mount-as-trump-implements-tariffs-cuts-workforce-and-freezes-spending",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2025-03-08T05:08:44Z",
            "content": "Author of the article:\r\nArticle content\r\nWASHINGTON (AP) With his flurry of tariffs, government layoffs and spending freezes, there are growing worries President Donald Trump may be doing more to har\u2026 [+9759 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gagadget.com"
            },
            "author": "gagadget.com",
            "title": "Honda \u043f\u0440\u0435\u0437\u0435\u043d\u0442\u043e\u0432\u0430\u043b\u0430 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0442\u0430 Tesla Model Y - \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u0440\u043e\u0441\u0441\u043e\u0432\u0435\u0440 S7 \u0441 \u0440\u0435\u043a\u043e\u0440\u0434\u043d\u043e\u0439 \u044d\u043a\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u0435\u0439 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0432\u0430\u043d\u0438\u0438",
            "description": "Honda \u043e\u0431\u044a\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430 \u043e \u0432\u044b\u043f\u0443\u0441\u043a\u0435 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0432\u043d\u0435\u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430 S7, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0441\u0442\u0430\u043d\u0435\u0442 \u043a\u043e\u043d\u043a\u0443\u0440\u0435\u043d\u0442\u043e\u043c Tesla Model Y. \u042d\u0442\u0430 \u043c\u043e\u0434\u0435\u043b\u044c \u043f\u043e\u044f\u0432\u0438\u043b\u0430\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0440\u044b\u043d\u043a\u0435 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0443\u0441\u043f\u0435\u0448\u043d\u043e\u0433\u043e \u0441\u0442\u0430\u0440\u0442\u0430 \u043f\u0435\u0440\u0432\u043e\u0433\u043e \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0432\u043d\u0435\u0434\u043e\u0440\u043e\u0436\u043d\u0438\u043a\u0430 Honda Prologue, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0432\u0437\u043e\u0448\u0435\u043b \u043f\u0440\u043e\u0434\u0430\u0436\u0438 \u0432\u0441\u0435\u0445 \u044d\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0435\u0439 \u043d\u0430\u2026",
            "url": "https://gagadget.com/ru/598931-honda-prezentovala-novogo-konkurenta-tesla-model-y-elektrokrossover-s7-s-rekordnoj-ekonomiej-na-obsluzhivanii/",
            "urlToImage": "https://gagadget.com/media/cache/bc/15/bc1548f6a3c6407d92a43e788d846649.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T04:56:09Z",
            "content": "Honda S7, Tesla Model Y. Honda Prologue, GM Ultium .\r\nS7 , . . Honda S7 , 13 , , 80%.\r\n , Honda 2, , .\r\n (50:50), Honda S2000. , .\r\n S7 , . , Honda .\r\nHonda - 90- 650 , , 15 \u00b2, . 61,7% , , . BOSE , .\u2026 [+41 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Slickdeals.net"
            },
            "author": "RyzenPrime",
            "title": "Enel X JuiceBox 40 AMP Electric Vehicle (Level 2 240V EV) Charger Station - CLOSEOUT deal with free Shipping $100 (3 replies)",
            "description": "Warning the site is slow and with many ppl try to access it might down the site but the deal is still working. You have to be patient to access the site to order. \nAlso they might increase the price t",
            "url": "https://slickdeals.net/f/18164122-enel-x-juicebox-40-amp-electric-vehicle-level-2-240v-ev-charger-station-closeout-deal-with-free-shipping-100",
            "urlToImage": "https://slickdeals.net/attachment/3/2/0/9/4/3/450x450/17203996.thumb",
            "publishedAt": "2025-03-08T04:32:08Z",
            "content": "Warning the site is slow and with many ppl try to access it might down the site but the deal is still working. You have to be patient to access the site to order. Also they might increase the price t\u2026 [+3643 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Slickdeals.net"
            },
            "author": "RyzenPrime",
            "title": "Enel X JuiceBox 40 AMP Electric Vehicle (Level 2 240V EV) Charger Station - CLOSEOUT deal with free Shipping $100",
            "description": "Warning the site is slow and with many ppl try to access it might down the site but the deal is still working. You have to be patient to access the site to order. \nAlso they might increase the price t",
            "url": "https://slickdeals.net/f/18164122-enel-x-juicebox-40-amp-electric-vehicle-level-2-240v-ev-charger-station-closeout-deal-with-free-shipping-100?utm_source=rss&utm_content=ht&utm_medium=RSS2",
            "urlToImage": "https://slickdeals.net/attachment/3/2/0/9/4/3/450x450/17203996.thumb",
            "publishedAt": "2025-03-08T04:32:08Z",
            "content": "Warning the site is slow and with many ppl try to access it might down the site but the deal is still working. You have to be patient to access the site to order. Also they might increase the price t\u2026 [+3643 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.nzz.ch"
            },
            "author": "Markus St\u00e4deli (st\u00e4)",
            "title": "An der gr\u00f6ssten Technologiemesse Europas demonstrieren chinesische Firmen ihre Macht",
            "description": "Einst war der alte Kontinent in der Schl\u00fcsselbranche Mobilfunk f\u00fchrend. Jetzt ist er nur noch alt.",
            "url": "https://www.nzz.ch/wirtschaft/an-der-groessten-technologiemesse-europas-demonstrieren-chinesische-firmen-ihre-macht-ld.1874210",
            "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2025/03/07/7daf95bd-7874-4b47-aa2f-d2f54b1630a0.jpeg?width=1200&height=675&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=7840,4410,x0,y456&wmark=nzz",
            "publishedAt": "2025-03-08T04:30:00Z",
            "content": "Ein Besucher testet die Smart Glasses von Tecno AI, einer Marke des chinesischen Konzerns Transsion Holdings.\r\nWas ist in Barcelona diese Woche wohl los, dass sich 109\u00a0000 Personen am gleichen Ort ei\u2026 [+7177 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.nzz.ch"
            },
            "author": "Christian Weisflog (ws)",
            "title": "Nach heftigem Streit im Kabinett:\u00a0Trump nimmt Musk an eine k\u00fcrzere Leine",
            "description": "Nach Kritik von Ministern, Abgeordneten und W\u00e4hlern am Tech-Milliard\u00e4r Elon Musk reagiert der amerikanische Pr\u00e4sident. Der Beamtenstaat soll k\u00fcnftig mit einem \u00abSkalpell\u00bb und nicht mit der \u00abAxt\u00bb verkleinert werden.",
            "url": "https://www.nzz.ch/international/nach-heftigem-streit-im-kabinett-trump-nimmt-musk-an-eine-kuerzere-leine-ld.1874479",
            "urlToImage": "https://img.nzz.ch/2025/03/07/dee13665-51d7-4260-8a39-a912ba32a19b.jpeg?width=1200&height=674&fit=bounds&quality=75&auto=webp&crop=5067,2850,x0,y16&wmark=nzz",
            "publishedAt": "2025-03-08T04:30:00Z",
            "content": "Elon Musk steht vermehrt auch von republikanischer Seite in der Kritik.\r\nBisher hat Donald Trump seinen einflussreichsten Berater und grossz\u00fcgigsten Geldgeber stets in Schutz genommen. Bei seiner Red\u2026 [+4197 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Deadline"
            },
            "author": "Armando Tinoco",
            "title": "\u2018Real Time\u2019s Bill Maher Takes Swipe At Taylor Swift & Makes Her The Punchline Of Donald Trump Joke",
            "description": "Bill Maher seems unafraid of the Swifties coming after him after swiping at Taylor Swift during his opening monologue of Real Time. The host and comedian opened his show talking about Donald Trump and his chaotic second run as president, attacking allies like\u2026",
            "url": "http://deadline.com/2025/03/real-time-bill-maher-swipe-taylor-swift-punchline-donald-trump-joke-1236314773/",
            "urlToImage": "https://deadline.com/wp-content/uploads/2025/03/bill-maher-real-time-taylor-swift.jpg?w=1024",
            "publishedAt": "2025-03-08T03:33:16Z",
            "content": "Bill Maher seems unafraid of the Swifties coming after him after swiping at Taylor Swift during his opening monologue of Real Time.\r\nThe host and comedian opened his show talking about Donald Trump a\u2026 [+1636 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "bbc-news",
                "name": "BBC News"
            },
            "author": "Anthony Zurcher",
            "title": "Is Trump reining in Elon Musk after a cabinet showdown with secretaries?",
            "description": "The president intervenes in a cost-cutting row after a reported clash at the White House.",
            "url": "https://www.bbc.co.uk/news/articles/cpwd1722yr2o",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/ace/branded_news/1200/cpsprodpb/f673/live/41cd8340-fbb3-11ef-9e61-71ee71f26eb1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T03:31:04Z",
            "content": "After listening to the back-and-forth, the Republican president reportedly intervened to make clear he still supported Doge, but from now on cabinet secretaries would be in charge and the Musk team w\u2026 [+960 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BBC News"
            },
            "author": null,
            "title": "Is Trump reining in Musk after a cabinet showdown with secretaries?",
            "description": "The president intervenes in a cost-cutting row after a reported showdown between his billionaire adviser and two top officials at the White House.",
            "url": "https://www.bbc.com/news/articles/cpwd1722yr2o",
            "urlToImage": "https://ichef.bbci.co.uk/news/1024/branded_news/f673/live/41cd8340-fbb3-11ef-9e61-71ee71f26eb1.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T03:31:04Z",
            "content": "Anthony Zurcher\r\nTrump says cabinet will cut staff with Musk 'watching'\r\nUS President Donald Trump called a meeting of his cabinet secretaries on Thursday to discuss Elon Musk and his efforts to slas\u2026 [+4872 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ithome.com"
            },
            "author": null,
            "title": "\u9a6c\u65af\u514b\u52a0\u901f AI \u5e03\u5c40\uff1axAI \u5728\u5b5f\u83f2\u65af\u8d2d\u5165 9.3 \u4e07\u5e73\u65b9\u7c73\u5de5\u4e1a\u7528\u5730\uff0c\u8d85\u7b97\u89c4\u6a21\u518d\u5347\u7ea7",
            "description": "IT\u4e4b\u5bb6 3 \u6708 8 \u65e5\u6d88\u606f\uff0c\u636e\u8def\u900f\u793e\u62a5\u9053\uff0c\u5927\u5b5f\u83f2\u65af\u5546\u4f1a\u5468\u4e94\u8868\u793a\uff0c\u9a6c\u65af\u514b\u65d7\u4e0b\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u516c\u53f8 xAI \u5728\u7f8e\u56fd\u7530\u7eb3\u897f\u5dde\u897f\u5357\u90e8\u7684\u5b5f\u83f2\u65af\u8d2d\u5165\u4e86\u4e00\u5904\u5360\u5730\u7ea6 9.3 \u4e07\u5e73\u65b9\u7c73\u7684\u5de5\u4e1a\u7528\u5730\u3002\u968f\u7740\u884c\u4e1a\u7ade\u4e89\u65e5\u8d8b\u6fc0\u70c8\uff0c\u8be5\u516c\u53f8\u6b63\u52a0\u901f\u6269\u5c55\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\u57fa\u7840\u8bbe\u65bd\u3002\u8fd9\u7b14\u6295\u8d44\u662f\u5bf9\u53bb\u5e74 12 \u6708\u6269\u5f20\u8ba1\u5212\u7684\u5ef6\u7eed\u3002xAI \u5f53\u65f6\u5ba3\u5e03\uff0c\u5c06\u5728\u5f53\u5730\u6269\u5efa Colossus \u8d85\u7ea7\u8ba1\u7b97\u673a\uff0c\u4f7f\u5176\u80fd\u591f\u5bb9\u7eb3\u81f3\u5c11 100 \u4e07\u5757 GPU\u3002Colossus \u88ab\u8ba4\u4e3a\u5bf9\u9a6c\u65af\u514b\u7684 AI \u5e03\u5c40\u81f3\u5173\u91cd\u8981\uff0c\u5f53\u524d\u9a6c\u65af\u514b\u6b63\u5bfb\u6c42\u5728\u4e0e OpenAI \u7684\u7ade\u4e89\u4e2d\u5360\u636e\u4f18\u52bf\u3002\u8fd1\u671f\uff0c\u9a6c\u65af\u514b\u4e0e ChatGPT \u5f00\u53d1\u2026",
            "url": "https://www.ithome.com/0/836/314.htm",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2025-03-08T03:20:47Z",
            "content": "IT 3 8 xAI 9.3 \r\n 12 xAI Colossus 100 GPU\r\nColossus AI OpenAI ChatGPT OpenAI \r\nColossus xAI 12 \r\nxAI 8000 IT 5.79 Tesla Megapack \r\n 9.3 Megapack \r\nIT"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "cleantechnica.com",
            "title": "Tesla Sales Crash Hard in Australia",
            "description": "403 Forbidden\nnginx",
            "url": "https://biztoc.com/x/52b0ceaee2c0ee61",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/912/og.png",
            "publishedAt": "2025-03-08T03:17:37Z",
            "content": "Discover leading experts on 50,000+ topicsConnect for media, speaking, expert witness inquiries &amp; more.\r\nExperts on 50,000+ topicsClick to connect for media &amp; more."
        },
        {
            "source": {
                "id": "newsweek",
                "name": "Newsweek"
            },
            "author": "Anna Commander",
            "title": "Donald Trump Responds to Reported 'Clash' Between Elon Musk, Marco Rubio",
            "description": "President Trump on Friday told reporters that there was no \"clash\" between Musk and Rubio during a Thursday meeting.",
            "url": "https://www.newsweek.com/donald-trump-responds-reported-clash-between-elon-musk-marco-rubio-2041575",
            "urlToImage": "https://d.newsweek.com/en/full/2603004/marco-rubio-donald-trump.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T03:05:09Z",
            "content": "President Donald Trump was asked about a reported fiery meeting held by some of his Cabinet secretaries and billionaire Elon Musk, saying accounts of a \"clash\" involving the world's richest man and S\u2026 [+4380 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "NDTV News"
            },
            "author": "Srishti Kapoor",
            "title": "Elon Musk vs Marco Rubio: What Happened At Explosive Trump Cabinet Showdown",
            "description": "US President Donald Trump watched a volley of attacks exchanged between billionaire advisor Elon Musk and Secretary of State Marco Rubio.",
            "url": "https://www.ndtv.com/world-news/fire-more-fire-faster-donald-trump-referees-elon-musk-vs-marco-rubio-white-house-showdown-7874906",
            "urlToImage": "https://c.ndtvimg.com/2025-03/pbcubs9g_trump-rubio_625x300_08_March_25.jpeg",
            "publishedAt": "2025-03-08T02:58:43Z",
            "content": "New Delhi: The atmosphere inside the Cabinet Room of the White house was tense as US President Donald Trump silently watched a volley of attacks exchanged between billionaire advisor Elon Musk and Se\u2026 [+2799 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Raw Story"
            },
            "author": "David Badash, The New Civil Rights Movement",
            "title": "\u2018You\u2019re not supposed to be asking that\u2019: Trump refuses to answer questions about Musk",
            "description": "President Donald Trump lashed out at an NBC News reporter during a Friday afternoon Q&A in the Oval Office, refusing to answer questions about Elon Musk, who serves as a Senior Advisor to the President. Musk has been widely regarded as leading the controversi\u2026",
            "url": "https://www.rawstory.com/elon-musk-trump-2671289900/",
            "urlToImage": "https://www.rawstory.com/media-library/elon-musk-shows-off-his-t-shirt-reading-tech-support-while-speaking-at-the-first-cabinet-meeting-hosted-by-u-s-president-dona.jpg?id=56670152&width=1200&height=600&coordinates=0%2C249%2C0%2C250",
            "publishedAt": "2025-03-08T02:30:03Z",
            "content": "President Donald Trump lashed out at an NBC News reporter during a Friday afternoon Q&amp;A in the Oval Office, refusing to answer questions about Elon Musk, who serves as a Senior Advisor to the Pre\u2026 [+3341 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": null,
            "title": "\u5bb6\u6709\u300c\u5065\u300d\u72d7\uff01\u72d7\u72d7\u966a\u4e3b\u5b50\u4e0a\u5065\u8eab\u623f\u3000\u4e00\u8072\u4ee4\u4e0b\u79d2\u8b8a\u5065\u8eab\u6559\u7df4",
            "description": "[FTNN\u65b0\u805e\u7db2]\u5be6\u7fd2\u8a18\u8005\u6797\u59a4\u5ead\uff0f\u7d9c\u5408\u5831\u5c0e\u5230\u5065\u8eab\u623f\u767c\u73fe\u6559\u7df4\u662f\u4e00\u96bb\u72d7\u72d7\u6703\u662f\u600e\u6a23\u7684\u9ad4\u9a57\uff1f\u4e00\u540d\u7db2\u53cb\u5206\u4eab\uff0c\u4e00\u96bb\u540d\u53ebTesla\u7684\u72d7\u72d7\uff0c\u5728\u5927\u5bb6\u5728\u5065\u8eab\u623f\u505aCrossFit\uff08\u6df7\u548c\u5065\u8eab...",
            "url": "https://consent.yahoo.com/v2/collectConsent?sessionId=1_cc-session_c04cce1f-2b04-4614-b88a-359f659c7481",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2025-03-08T02:26:00Z",
            "content": "If you click 'Accept all', we and our partners, including 238 who are part of the IAB Transparency &amp; Consent Framework, will also store and/or access information on a device (in other words, use \u2026 [+703 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Raw Story"
            },
            "author": "Alex Henderson, AlterNet",
            "title": "'Believe it when I see it': Federal workers have 'zero optimism' Trump will rein in Musk",
            "description": "According to New York Times reporters Jonathan Swan and Maggie Haberman, Tesla and SpaceX CEO Elon Musk had a heated argument with Secretary of State Marco Rubio during a Thursday, March 6 meeting in the White House that President Donald Trump attended. Musk,\u2026",
            "url": "https://www.rawstory.com/donald-trump-elon-musk-2671289974/",
            "urlToImage": "https://www.rawstory.com/media-library/u-s-president-donald-trump-hosts-his-first-cabinet-meeting-with-elon-musk-in-attendance-washington-d-c-u-s-february-26-2.jpg?id=56670183&width=1200&height=600&coordinates=0%2C458%2C0%2C459",
            "publishedAt": "2025-03-08T02:22:25Z",
            "content": "According to New York Times reporters Jonathan Swan and Maggie Haberman, Tesla and SpaceX CEO Elon Musk had a heated argument with Secretary of State Marco Rubio during a Thursday, March 6 meeting in\u2026 [+2456 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "nbc-news",
                "name": "NBC News"
            },
            "author": "David Ingram, Lora Kolodny, CNBC, Jonathan Allen",
            "title": "Elon Musk\u2019s Starlink has a growing footprint in the federal government",
            "description": "The use of Starlink has been adopted by at least one additional federal agency since Donald Trump began his second presidential term.",
            "url": "https://www.nbcnews.com/tech/elon-musk/elon-musk-starlink-growing-footprint-federal-government-rcna195400",
            "urlToImage": "https://media-cldnry.s-nbcnews.com/image/upload/t_nbcnews-fp-1200-630,f_auto,q_auto:best/rockcms/2025-03/250307-starlink-lm-300-9dc0c0.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T01:56:36Z",
            "content": "Starlink, the satellite internet service controlled by billionaire Elon Musk and his rocket company SpaceX, is expanding its footprint in the federal government weeks after the billionaire began slas\u2026 [+9860 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-times-of-india",
                "name": "The Times of India"
            },
            "author": "ET Online",
            "title": "Donald Trump claims India has agreed to slash its tariffs after \u2018being exposed\u2019",
            "description": "US President Donald Trump has asserted that India has agreed to lower tariffs on American imports, stating that his administration is exposing unfair trade practices. The claim comes as India and the US discuss a Bilateral Trade Agreement (BTA) aimed at reduc\u2026",
            "url": "https://economictimes.indiatimes.com/news/india/donald-trump-claims-india-has-agreed-to-slash-its-tariffs-after-being-exposed/articleshow/118796720.cms",
            "urlToImage": "https://img.etimg.com/thumb/msid-118796727,width-1200,height-630,imgsize-737318,overlay-economictimes/articleshow.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T01:33:04Z",
            "content": "US President Donald Trump has claimed that India will significantly reduce tariffs on American imports, accusing the country of imposing massive trade barriers. India charges us massive tariffs. Mass\u2026 [+3506 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Elespanol.com"
            },
            "author": "Gustavo Rivero",
            "title": "Robotaxis: coches sin conductor",
            "description": "El Tesla Cybercab es un robotaxi aut\u00f3nomo y 100% el\u00e9ctrico que se present\u00f3 en octubre de 2024:",
            "url": "https://www.elespanol.com/invertia/opinion/20250308/robotaxis-coches-sin-conductor/929537038_13.html",
            "urlToImage": "https://s1.elespanol.com/2025/03/07/actualidad/929417104_253697775_1706x960.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T01:28:14Z",
            "content": "La forma m\u00e1s elevada de inteligencia consiste en pensar de manera creativa (Ken Robinson)La mayor\u00eda de las personas tiene m\u00e1s miedo a viajar en avi\u00f3n que a moverse en coche. Es absolutamente irracion\u2026 [+5765 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "bostonherald.com",
            "title": "Massachusetts launches website for fired federal workers; elected official suggests Tesla ban",
            "description": "The Healey administration has launched a website urging federal workers fired by President Trump and Elon Musk to consider jobs in the Bay State, while an elected official in Western Massachusetts suggests his city should enact a ban on Teslas.\nGov. Maura Hea\u2026",
            "url": "https://biztoc.com/x/cc359680c4ac6b9c",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/cc359680c4ac6b9c_s.webp",
            "publishedAt": "2025-03-08T00:53:04Z",
            "content": "Discover leading experts on 50,000+ topicsConnect for media, speaking, expert witness inquiries &amp; more.\r\nExperts on 50,000+ topicsClick to connect for media &amp; more."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Boston Herald"
            },
            "author": "Lance Reynolds",
            "title": "Massachusetts launches website for fired federal workers; elected official suggests Tesla ban",
            "description": "The Healey administration has launched a website urging federal workers fired by President Trump and Elon Musk to consider jobs in the Bay State, while an elected official in Western Massachusetts suggests his city should enact a ban on Teslas.",
            "url": "https://www.bostonherald.com/2025/03/07/massachusetts-launches-website-for-fired-federal-workers-elected-official-suggests-tesla-ban/",
            "urlToImage": "https://www.bostonherald.com/wp-content/uploads/2025/02/APTOPIX_Trump_95941.jpg?w=1024&h=684",
            "publishedAt": "2025-03-08T00:48:43Z",
            "content": "The Healey administration has launched a website urging federal workers fired by President Trump and Elon Musk to consider jobs in the Bay State, while an elected official in Western Massachusetts su\u2026 [+97 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Live Science"
            },
            "author": "Kristina Killgrove, Nicoletta Lanese",
            "title": "Science at a crossroads: Dispatches from Friday's 'Stand Up for Science' rallies across the US",
            "description": "Our science journalists reported on the Stand Up for Science rallies held in New York City and Raleigh, North Carolina.",
            "url": "https://www.livescience.com/human-behavior/politics/science-at-a-crossroads-dispatches-from-fridays-stand-up-for-science-rallies-across-the-us",
            "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/EAUUF24BAEpyQrajpKsVyS-1200-80.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-08T00:44:46Z",
            "content": "Since the inauguration of President Donald Trump on Jan. 20, a number of actions \r\n aimed at slashing federal science spending and restricting research topics have begun to worry\r\n the American scien\u2026 [+10368 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Observador.pt"
            },
            "author": "Miguel Pereira Santos",
            "title": "Musk e Rubio entram em rota de colis\u00e3o em reuni\u00e3o governamental. H\u00e1 tens\u00e3o entre o CEO da Tesla e a equipa de Trump",
            "description": "Trump convocou reuni\u00e3o para p\u00f4r em di\u00e1logo duas fa\u00e7\u00f5es em crescente tens\u00e3o: Musk e os membros da administra\u00e7\u00e3o republicana. Presidente ter\u00e1 anunciado que DOGE vai perder poder executivo.",
            "url": "https://observador.pt/2025/03/08/musk-e-rubio-entram-em-rota-de-colisao-em-reuniao-governamental-ha-tensao-entre-o-ceo-da-tesla-e-a-equipa-de-trump/",
            "urlToImage": "https://wm.observador.pt/wm/l/https%3A%2F%2Fbordalo.observador.pt%2Fv2%2Frs%3Afill%3A770%3A403%2Fc%3A4096%3A2303%3Anowe%3A0%3A214%2Fq%3A70%2Ff%3Awebp%2Fplain%2Fhttps%3A%2F%2Fs3.observador.pt%2Fwp-content%2Fuploads%2F2024%2F12%2F29173317%2Fgettyimages-2185934057-scaled.jpg?layer=obstop:T",
            "publishedAt": "2025-03-08T00:44:04Z",
            "content": "A reuni\u00e3o governamental realizou-se na passada quinta-feira e foi convocada por Donald Trump com apenas um dia de anteced\u00eancia. Um dos objetivos do Presidente norte-americano para o encontro, que con\u2026 [+2982 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Raw Story"
            },
            "author": "Daniel Hampton",
            "title": "'Troubling': Tesla dealership attacked for 5th time \u2014 this time with 'incendiary devices'",
            "description": "A Colorado Tesla dealership has been attacked five times this year \u2014 the most recent coming around midnight Thursday and involved what police called \"incendiary devices\" \u2014 and come amid fierce backlash to CEO Elon Musk's effort to drastically shrink the feder\u2026",
            "url": "https://www.rawstory.com/tesla-dealership/",
            "urlToImage": "https://www.rawstory.com/media-library/a-tesla-dealership-is-seen-as-residents-gather-to-protest-against-elon-musk-s-role-at-u-s-president-donald-trump-s-administrati.jpg?id=56668877&width=1200&height=600&coordinates=0%2C417%2C0%2C418",
            "publishedAt": "2025-03-08T00:03:37Z",
            "content": "A Colorado Tesla dealership has been attacked five times this year the most recent coming around midnight Thursday and involved what police called \"incendiary devices\" and come amid fierce backlash t\u2026 [+2405 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "WebProNews"
            },
            "author": "Matt Milano",
            "title": "Musk Backpedals On DOGE Responsibility As Tesla Tanks",
            "description": "Elon Musk appears to be backpedaling on his role with DOGE, suddenly telling anyone who will listen that his department is not responsible for the federal government's mass firings.",
            "url": "https://www.webpronews.com/musk-backpedals-on-doge-responsibility-as-tesla-tanks/",
            "urlToImage": "https://www.webpronews.com/wp-content/uploads/2025/02/Sad-Elon-Musk.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T23:36:14Z",
            "content": "Elon Musk appears to be backpedaling on his role with DOGE, suddenly telling anyone who will listen that his department is not responsible for the federal government\u2019s mass firings.\r\nDOGE has made wa\u2026 [+2024 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "wired",
                "name": "Wired"
            },
            "author": "Makena Kelly, Zo\u00eb Schiffer",
            "title": "DOGE Has Deployed Its GSAi Custom Chatbot for 1,500 Federal Workers",
            "description": "Elon Musk\u2019s DOGE team is automating tasks as it continues its purge of the federal workforce, WIRED has learned. How? By deploying a new custom chatbot.",
            "url": "https://www.wired.com/story/gsai-chatbot-1500-federal-workers/",
            "urlToImage": "https://media.wired.com/photos/67cb34de3294d550f265878b/191:100/w_1280,c_limit/GSAi-AI-Chatbot-Business-2199820415.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T23:22:29Z",
            "content": "Elon Musks so-calledDepartment of Government Efficiency has deployed a proprietary chatbot called GSAi to 1,500 federal workers at the General Services Administration, WIRED has confirmed. The move t\u2026 [+4261 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Digitimes"
            },
            "author": "Jingyue Hsiao",
            "title": "How Xiaomi outperforms Tesla in EV resale market",
            "description": "The intense price competition among Chinese new energy vehicles has forced many automakers to adopt discounting as a survival strategy. Despite this challenging environment, Xiaomi has managed to maintain a strong resale value.",
            "url": "https://www.digitimes.com/news/a20250306PD206/xiaomi-tesla-price-competition-su7-byd.html",
            "urlToImage": "https://img.digitimes.com/newsshow/20250306pd206_files/2_b.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T23:13:51Z",
            "content": "Save my User ID and Password\r\nSome subscribers prefer to save their log-in information so they do not have to enter their User ID and Password each time they visit the site. To activate this function\u2026 [+307 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Milenio"
            },
            "author": "Alan Beattie",
            "title": "Aranceles de Donald Trump son el peor enemigo de Estados Unidos",
            "description": "Ya viene, estemos preparados o no. Losplanes de batalla elaborados por los antagonistas comerciales de EstadosUnidos (es decir, todos) est\u00e1n siendopuestos a prueba. La guerra comercialde Donald Trump ha comenzado. \u00bfC\u00f3mo puedenresponder los socios comerciales?\u2026",
            "url": "https://www.milenio.com/negocios/financial-times/aranceles-de-donald-trump-son-el-peor-enemigo-de-estados-unidos",
            "urlToImage": "https://cdn.milenio.com/uploads/media/2025/03/04/china-japon-vietnam-unicos-ganadores.jpeg",
            "publishedAt": "2025-03-07T23:10:52Z",
            "content": "Ya viene, estemos preparados o no. Los\u00a0planes de batalla elaborados por los antagonistas comerciales de Estados\u00a0Unidos (es decir, todos) est\u00e1n siendo\u00a0puestos a prueba. La guerra comercial\u00a0de Donald T\u2026 [+3349 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Freerepublic.com"
            },
            "author": "Daily Mail",
            "title": "Elon Musk's generous gesture towards cancer stricken DJ Daniel, 13, who became target of 'odious' MSNBC",
            "description": "Elon Musk has promised a young boy battling brain cancer a Cybertruck, after the youngster was honored by President Trump. Devarjaye 'DJ' Daniel, 13, was made an honorary member of the Secret Service on Tuesday night by President Donald Trump. Speaking with C\u2026",
            "url": "https://freerepublic.com/focus/f-news/4302846/posts",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2025-03-07T23:07:27Z",
            "content": "Skip to comments.\r\nElon Musk's generous gesture towards cancer stricken DJ Daniel, 13, who became target of 'odious' MSNBCDaily Mail ^\r\n | 03/06/25\r\n | JOE HUTCHISON \r\nPosted on 03/07/2025 3:07:27 PM\u2026 [+1632 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "The Denver Post"
            },
            "author": "Katie Langford",
            "title": "\u201cIncendiary device\u201d found in arson at northern Colorado Tesla store, police say",
            "description": "Similar cases of arson and vandalism have been reported at Tesla stores across the country.",
            "url": "https://www.denverpost.com/2025/03/07/tesla-arson-colorado-elon-musk-loveland/",
            "urlToImage": "https://www.denverpost.com/wp-content/uploads/2025/02/tdp-L-TeslaGraffiti-js-0208_219255742.jpg?w=1024&h=683",
            "publishedAt": "2025-03-07T23:01:20Z",
            "content": "Loveland police found an incendiary device that someone used to start a fire at a Tesla dealership early Friday morning, the fifth case of arson and vandalism reported at the northern Colorado store \u2026 [+1537 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Yahoo Entertainment"
            },
            "author": "\u6771\u68ee\u65b0\u805e",
            "title": "\u6280\u8853\u9577\u96e2\u8077\u6703\u65b7\u9b42\uff01\u8463\u4e8b\u9577\u300c\u5fae\u7b11\u611f\u8b1d\u5f8c\u300d\u671d\u80cc\u90e8\u731b\u780d",
            "description": "\u6280\u8853\u9577\u96e2\u8077\u6703\u65b7\u9b42\uff01\u8463\u4e8b\u9577\u300c\u5fae\u7b11\u611f\u8b1d\u5f8c\u300d\u671d\u80cc\u90e8\u731b\u780d",
            "url": "https://tw.news.yahoo.com/%E6%8A%80%E8%A1%93%E9%95%B7%E9%9B%A2%E8%81%B7%E6%9C%83%E6%96%B7%E9%AD%82-%E8%91%A3%E4%BA%8B%E9%95%B7-%E5%BE%AE%E7%AC%91%E6%84%9F%E8%AC%9D%E5%BE%8C-%E6%9C%9D%E8%83%8C%E9%83%A8%E7%8C%9B%E7%A0%8D-065500016.html",
            "urlToImage": "https://media.zenfs.com/ko/ebc.net.tw/ec5b80343e457e134bf78fc42f37a40e",
            "publishedAt": "2025-03-07T22:55:00Z",
            "content": "Tesla Volkswagen 2026 ID.2 all"
        },
        {
            "source": {
                "id": "next-big-future",
                "name": "Next Big Future"
            },
            "author": "Brian Wang",
            "title": "SHOCKING Bots- Top 5 Bots in the Battle of the Humanoid Bots",
            "description": "Looking at the top 5 humanoid bot companies scaling to thousands and even millions of humanoid robots in the next 4 years. Tesla Optimius Figure AI with Figure 2 and Figure 3 Apptronik 1X Technologies Agility Robotics The tech and AI gianta behind them from t\u2026",
            "url": "https://www.nextbigfuture.com/2025/03/shocking-bots-top-5-bots-in-the-battle-of-the-humanoid-bots.html",
            "urlToImage": "https://nextbigfuture.s3.amazonaws.com/uploads/2025/03/humanoidbotsbattle.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T22:41:01Z",
            "content": "Looking at the top 5 humanoid bot companies scaling to thousands and even millions of humanoid robots in the next 4 years.\r\nTesla OptimiusFigure AI with Figure 2 and Figure 3Apptronik1X TechnologiesA\u2026 [+1077 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "International Business Times"
            },
            "author": "Maryam Khanum",
            "title": "Anti-Elon Musk Group Plasters 'Elon's Musk' Perfume Ad in London: 'Pour Wankers'",
            "description": "An anti-Elon Musk poster tying the billionaire Trump ally to white supremacy and Nazi imagery was spotted in a London Underground train, making its way to social media.",
            "url": "https://www.ibtimes.com/anti-elon-musk-group-plasters-elons-musk-perfume-ad-london-pour-wankers-3765572",
            "urlToImage": "https://d.ibtimes.com/en/full/4585652/elons-musk-ad.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T22:20:02Z",
            "content": "An anti-Elon Musk poster tying the billionaire Trump ally to white supremacy and Nazi imagery was spotted in a London Underground train, making its way to social media.\r\nThe poster showcases Musk wit\u2026 [+2172 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Bankier.pl"
            },
            "author": "Redaktor Bankier.pl",
            "title": "7 tygodni spadk\u00f3w akcji Tesli. Elon Musk w Bia\u0142ym Domu szkodzi sp\u00f3\u0142ce?",
            "description": "Przez siedem tygodni z rz\u0119du, odk\u0105d Elon Musk uda\u0142 si\u0119 do Waszyngtonu, aby do\u0142\u0105czy\u0107 do administracji Trumpa, akcje jego producenta samochod\u00f3w Tesla spada\u0142y, zamykaj\u0105c si\u0119 w pi\u0105tek na poziomie 270,48 USD. To najd\u0142u\u017csza seria strat dla Tesli w ci\u0105gu 15 lat jej \u2026",
            "url": "https://www.bankier.pl/wiadomosc/7-tygodni-spadkow-akcji-Tesli-Elon-Musk-w-Bialym-Domu-szkodzi-spolce-8904335.html",
            "urlToImage": "https://galeria.bankier.pl/p/3/d/18a8fec2866c24-948-568-0-34-1980-1187.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T22:14:00Z",
            "content": "Przez siedem tygodni z rzdu, odkd Elon Musk uda si do Waszyngtonu, aby doczy do administracji Trumpa, akcje jego producenta samochod\u00f3w Tesla spaday, zamykajc si w pitek na poziomie 270,48 USD. To naj\u2026 [+4026 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Electrek"
            },
            "author": "Peter Johnson",
            "title": "These are the cheapest EVs you can lease in March at under $300 a month",
            "description": "Spring is just around the corner and the EV deals are heating up. Right now, several electric models are available to lease for under $300 a month, making it a great time to make the switch (or upgrade). Here are the cheapest EVs you can lease this March.\n\n\n\n\u2026",
            "url": "http://electrek.co/2025/03/07/cheapest-evs-lease-march-under-300-month/",
            "urlToImage": "https://i0.wp.com/electrek.co/wp-content/uploads/sites/3/2024/10/35000-Chevy-Equinox-EV.jpeg?resize=1200%2C628&quality=82&strip=all&ssl=1",
            "publishedAt": "2025-03-07T22:12:29Z",
            "content": "Spring is just around the corner and the EV deals are heating up. Right now, several electric models are available to lease for under $300 a month, making it a great time to make the switch (or upgra\u2026 [+6404 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "the-verge",
                "name": "The Verge"
            },
            "author": "Umar Shakir",
            "title": "Volkswagen is bringing back physical buttons",
            "description": "Volkswagen is planning a return to physical buttons in its future vehicles over haptic sliders and touchscreen toggles for vital functions such as climate controls. The automaker\u2019s design head Andreas Mindt told Autocar that the company \u201cwill never, ever make\u2026",
            "url": "https://www.theverge.com/news/626311/vw-physical-controls-buttons-coming-id-2-all",
            "urlToImage": "https://platform.theverge.com/wp-content/uploads/sites/2/2025/03/004.jpg?quality=90&strip=all&crop=0%2C3.4613147178592%2C100%2C93.077370564282&w=1200",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:46:00Z",
            "content": "VWs design chief says it will reintroduce physical buttons starting with the ID. 2all.\r\nVWs design chief says it will reintroduce physical buttons starting with the ID. 2all.\r\nVolkswagen is planning \u2026 [+1802 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Japan Today"
            },
            "author": null,
            "title": "Nissan eyes replacing CEO Uchida: source",
            "description": "Nissan Motor Co is considering replacing CEO Makoto Uchida, a source familiar with the matter said Friday, as the Japanese automaker struggles to revive its business. Chief Financial Officer Jeremie Papin, who has previously led Nissan's U.S. operations, is a\u2026",
            "url": "https://japantoday.com/category/business/update1-nissan-eyes-replacing-ceo-uchida-amid-struggling-business-source",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2025-03-07T21:44:15Z",
            "content": "Nissan Motor Co is considering replacing CEO Makoto Uchida, a source familiar with the matter said Friday, as the Japanese automaker struggles to revive its business.\r\nChief Financial Officer Jeremie\u2026 [+1240 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "International Business Times"
            },
            "author": "Elizabeth Urban",
            "title": "DOGE Drags IKEA Beds to Federal Office Buildings as Young Team Sets Up Camp",
            "description": "Elon Musk's DOGE has reportedly dragged IKEA beds and other bedroom necessities to federal office buildings as the task force's young team sets up camp.",
            "url": "https://www.ibtimes.com/doge-drags-ikea-beds-federal-office-buildings-young-team-sets-camp-3765562",
            "urlToImage": "https://d.ibtimes.com/en/full/4585632/doge-sleeping-office.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:40:35Z",
            "content": "Elon Musk's Department of Government Efficiency (DOGE) has reportedly dragged IKEA beds and other bedroom necessities to a federal office building as the task force's young team sets up camp.\r\nAt lea\u2026 [+1566 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "financial-post",
                "name": "Financial Post"
            },
            "author": "Bloomberg News",
            "title": "\u2018Trump Put\u2019 Undercut as Tariff Flip-Flops Frazzle Stock Traders",
            "description": "It was the clearest sign yet that, this time around, the \u201cTrump Put\u201d may be little more than wishful thinking.",
            "url": "https://financialpost.com/pmn/business-pmn/trump-put-undercut-as-tariff-flip-flops-frazzle-stock-traders",
            "urlToImage": "https://smartcdn.gprod.postmedia.digital/financialpost/wp-content/uploads/2025/03/sp-500-slump-has-erased-gains-since-us-election.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:38:06Z",
            "content": "It was the clearest sign yet that, this time around, the Trump Put may be little more than wishful thinking.\r\nAuthor of the article:\r\nhq(yn3ep5]bdt)ewqp3oc[0(_media_dl_1.pngBloomberg\r\nArticle content\u2026 [+8185 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "CNET"
            },
            "author": "Katie Collins",
            "title": "Xiaomi's Striking SU7 Ultra on Track To Be a Global EV Success",
            "description": "At MWC, we got our first glimpse of the SU7 Ultra, a performance variant of Xiaomi's astonishingly successful SU7.",
            "url": "https://www.cnet.com/home/electric-vehicles/xiaomis-striking-su7-ultra-on-track-to-be-a-global-ev-success/",
            "urlToImage": "https://www.cnet.com/a/img/resize/187481f41f55b30d2d80c53f1635037ea6fc40ad/hub/2025/03/07/cdbd71d0-ab4f-4090-8ee5-bb3cec48dd8b/img-4494.jpg?auto=webp&fit=crop&height=675&width=1200",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:25:58Z",
            "content": "This year at MWC, one of the most exciting booths to tour belonged to Chinese smartphone maker Xiaomi. Not only did the company have the new Xiaomi 15 Ultra and a modular camera concept on display, b\u2026 [+3598 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "CNBC"
            },
            "author": null,
            "title": "Tesla shares have declined every week since Elon Musk went to Washington",
            "description": "Tesla's stock has dropped for seven straight weeks, a stretch that dates back to the beginning of Donald Trump's second term in the White House.",
            "url": "https://www.cnbc.com/2025/03/07/tesla-shares-declined-every-week-since-elon-musk-went-to-washington.html",
            "urlToImage": "https://image.cnbcfm.com/api/v1/image/108108392-1741092830335-108108392-17406660592025-02-27t013341z_2130725806_rc2g2dao0pj3_rtrmadp_0_usa-trump.jpg?v=1741092838&w=1920&h=1080",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:25:18Z",
            "content": "Tesla's stock has never had a stretch this red.\r\nFor seven straight weeks, since Elon Musk went to Washington, D.C. to join the Trump administration, shares in his automaker have declined, closing on\u2026 [+4481 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "entrepreneur.com",
            "title": "'Better Balance His Time Between DOGE and Tesla, SpaceX': Elon Musk's Net Worth Has Dropped More Than $100 Billion This Year",
            "description": "'Better Balance His Time Between DOGE and Tesla, SpaceX': Elon Musk's Net Worth Has Dropped More Than $100 Billion This Year Don't worry, he's still the richest person in the world.\nTesla CEO Elon Musk has seen his net worth tank by around $102 billion in the\u2026",
            "url": "https://biztoc.com/x/a698f8ffa4af3d88",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/a698f8ffa4af3d88_s.webp",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:22:38Z",
            "content": "'Better Balance His Time Between DOGE and Tesla, SpaceX': Elon Musk's Net Worth Has Dropped More Than $100 Billion This Year Don't worry, he's still the richest person in the world.Tesla CEO Elon Mus\u2026 [+144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "cnbc.com",
            "title": "Tesla shares have declined every week since Elon Musk went to Washington",
            "description": "Tesla's stock has never had a stretch this red.\nFor seven straight weeks, since Elon Musk went to Washington, D.C. to join the Trump administration, shares in his automaker have declined, closing on Friday at $270.48. It's the longest such losing streak for T\u2026",
            "url": "https://biztoc.com/x/0e7fbf219e3b4351",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/0e7fbf219e3b4351_s.webp",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:22:07Z",
            "content": "Tesla's stock has never had a stretch this red.For seven straight weeks, since Elon Musk went to Washington, D.C. to join the Trump administration, shares in his automaker have declined, closing on F\u2026 [+138 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "newsweek",
                "name": "Newsweek"
            },
            "author": "Gabe Whisnant, Jesus Mesa",
            "title": "Elon Musk's DOGE Tried to Fire Air Traffic Controllers: Report",
            "description": "The exchange reportedly occurred when Trump called his cabinet into the Oval Office to clarify the scope of Musk's authority.",
            "url": "https://www.newsweek.com/elon-musks-doge-tried-fire-air-traffic-controllers-report-2041505",
            "urlToImage": "https://d.newsweek.com/en/full/2602933/elon-musk-capitol-hill.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:22:07Z",
            "content": "According to TheNew York Times,Elon Musk's Department of Government Efficiency (DOGE) was accused by Transportation Secretary Sean Duffy of attempting to fire air traffic controllers despite the seri\u2026 [+2065 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Eldiario.es"
            },
            "author": "Daniel Yebra, Vict\u00f2ria Oliveres",
            "title": "Las armas de la UE contra los aranceles de Trump: romper las barreras interiores, depreciar el euro y poner impuestos",
            "description": "Diferentes voces de la econom\u00eda y las instituciones europeas piden que se refuercen las relaciones comerciales de los socios, y apoyan bajar los tipos de inter\u00e9s o establecer impuestos a las empresas de EEUU como respuestas eficaces y menos autolesivas que la\u2026",
            "url": "https://www.eldiario.es/economia/armas-ue-aranceles-trump-romper-barreras-interiores-depreciar-euro-poner-impuestos_1_12110808.html",
            "urlToImage": "https://static.eldiario.es/clip/7c08e4b0-0eed-491b-9ab0-357c3d8b2258_facebook-watermarked-aspect-ratio_default_0.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:21:43Z",
            "content": "El tablero comercial y geopol\u00edtico mundial ha terminado de saltar por los aires con el regreso de Donald Trump a la presidencia de Estados Unidos. La Uni\u00f3n Europea busca su sitio con urgencia en el n\u2026 [+822 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes.com.mx"
            },
            "author": "Forbes Staff",
            "title": "\u00cdndice Nasdaq planea permitir operaciones burs\u00e1tiles 24 horas al d\u00eda entre semana",
            "description": "Forbes M\u00e9xico.\n \u00cdndice Nasdaq planea permitir operaciones burs\u00e1tiles 24 horas al d\u00eda entre semana\n\nEl \u00edndice Nasdaq anunci\u00f3 que trabaja con reguladores y actores del mercado para permitir operaciones las 24 horas del d\u00eda, cinco d\u00edas a la semana, a partir de 2\u2026",
            "url": "https://forbes.com.mx/indice-nasdaq-planea-permitir-operaciones-bursatiles-24-horas-al-dia-entre-semana/",
            "urlToImage": "https://cdn.forbes.com.mx/2017/10/Nasdaq-e1565028023601.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:16:18Z",
            "content": "El \u00edndice Nasdaq planea permitir a medio plazo operaciones burs\u00e1tiles las 24 horas del d\u00eda, cinco d\u00edas a la semana, debido a la creciente demanda de los inversores minoristas por los mercados estadou\u2026 [+2222 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Donanimhaber.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Makyajl\u0131 Tesla Model Y, \u00c7in\u2019de b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6r\u00fcyor: 200 bin sipari\u015f al\u0131nd\u0131",
            "description": "\u00c7in medyas\u0131na g\u00f6re g\u00fcncellenmi\u015f Tesla Model Y sipari\u015fleri \u00fclkede 200 bin adede ula\u015ft\u0131. Juniper kod adl\u0131 yeni Model Y, 10 Ocak\u2019ta \u00e7\u0131k\u0131\u015f yapm\u0131\u015f ve 26 \u015eubat\u2019ta teslimatlara ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131.",
            "url": "https://www.donanimhaber.com/makyajli-tesla-model-y-cin-de-buyuk-ilgi-goruyor--188677",
            "urlToImage": "https://www.donanimhaber.com/images/images/haber/188677/src_340x1912xmakyajli-tesla-model-y-cin-de-buyuk-ilgi-goruyor.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:14:46Z",
            "content": "a').click(); event.preventDefault();\"&gt;Tam Boyutta G\u00f6rTeslann yenilenmi Model Y versiyonu, \u00c7inde b\u00fcy\u00fck ilgi g\u00f6r\u00fcyor. \u00c7inli medya kuruluu 36krn haberine g\u00f6re, 10 Ocakta piyasaya s\u00fcr\u00fclen yeni Model Y\u2026 [+2365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Protothema.gr"
            },
            "author": null,
            "title": "\u039c\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03b1\u03b8\u03ae \u03ba\u03ad\u03c1\u03b4\u03b7 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b7 \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03ad\u03bc\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 Wall Street",
            "description": "T\u03bf sell-off \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd \u03ac\u03c6\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b8\u03ce\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03bb\u03ba\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03ba\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03b4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae\u03c2 | Wall Street | Dow Jones | \u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1",
            "url": "https://www.protothema.gr/economy/article/1610562/me-metriopathi-kerdi-oloklirothike-i-heiroteri-evdomada-apo-ton-perasmeno-septemvrio-sti-wall-street/",
            "urlToImage": "https://www.protothema.gr/images/640x360share/2/jpg/files/2024-11-06/wall-street-arthrou.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:12:00Z",
            "content": ", Wall Street , ., sell-off . , !\r\n, Dow Jones 0,52% 42.801 , S&amp;P 500 0,55% 5.770 Nasdaq 0,70% 18.196 .Dow S&amp;P 500 2% Nasdaq 3%, .\r\nS&amp;P 500 Nasdaq , .\r\n10 4,318% 2 3,996%.- .\r\n, , , .\r\n. \u2026 [+292 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Forbes"
            },
            "author": "Derek Saul, Forbes Staff, \n Derek Saul, Forbes Staff\n https://www.forbes.com/sites/dereksaul/",
            "title": "Stocks Suffer Worst Week In 6 Months\u2014Despite Friday Bounce",
            "description": "S&P 500 companies have lost more than $3 trillion in market value since Feb. 19 amid Trump\u2019s tariff flipflops.",
            "url": "https://www.forbes.com/sites/dereksaul/2025/03/07/stocks-suffer-worst-week-in-6-months-despite-friday-bounce/",
            "urlToImage": "https://imageio.forbes.com/specials-images/imageserve/67cb5bc9a1f23c52fad9b843/0x0.jpg?format=jpg&crop=2634,1481,x0,y4,safe&height=900&width=1600&fit=bounds",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:10:58Z",
            "content": "A Friday rally was not enough to reverse a brutal start to March for U.S. stocks, as investors digested a barrage of economicdata and policies from President Donald Trump, particularly the uncertaint\u2026 [+3538 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "npr.org",
            "title": "Top Democrats ask Rubio for answers on now-canceled $400 million Tesla plan",
            "description": "Top Democrats ask Rubio for answers on now-canceled $400 million Tesla plan\nTwo top Congressional Democrats on foreign policy matters pressed Secretary of State Marco Rubio on Friday about a now-cancelled effort to purchase $400 million worth armored electric\u2026",
            "url": "https://biztoc.com/x/3c515a4b86840c32",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/3c515a4b86840c32_s.webp",
            "publishedAt": "2025-03-07T21:10:58Z",
            "content": "Discover leading experts on 50,000+ topicsConnect for media, speaking, expert witness inquiries &amp; more.\r\nExperts on 50,000+ topicsClick to connect for media &amp; more."
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "NPR"
            },
            "author": "Bobby Allyn",
            "title": "Top Democrats ask Rubio for answers on now-canceled $400 million Tesla plan",
            "description": "A letter from two House Democrats presses Rubio for details about who approved an effort to try to use hundreds of millions of dollars of taxpayer money on armored electric vehicles from Tesla.",
            "url": "https://www.npr.org/2025/03/07/g-s1-52618/lawmakers-question-400-million-dollar-tesla-plan",
            "urlToImage": "https://npr.brightspotcdn.com/dims3/default/strip/false/crop/4665x2624+0+0/resize/1400/quality/100/format/jpeg/?url=http%3A%2F%2Fnpr-brightspot.s3.amazonaws.com%2Feb%2Fa9%2Fe0d6fd7e4e2c8637caf732fb7a4b%2Fap24196765186479.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:52:11Z",
            "content": "Two top Congressional Democrats on foreign policy matters pressed Secretary of State Marco Rubio on Friday about a now-cancelled effort to purchase $400 million worth armored electric vehicles made b\u2026 [+2569 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Www.abc.es"
            },
            "author": "(abc)",
            "title": "\u00abNo has despedido a nadie\u00bb: la bronca entre Musk y Rubio, con Trump de espectador",
            "description": "La creciente incomodidad en el Gobierno de Donald Trump y entre sus aliados republicanos con Elon Musk y sus ambiciones de recortes masivos en el sector p\u00fablico explot\u00f3 esta semana en la Casa Blanca. En una reuni\u00f3n del Gabinete, organizada a \u00faltima hora y con\u2026",
            "url": "https://www.abc.es/internacional/despedido-bronca-musk-rubio-trump-espectador-20250307214113-nt.html",
            "urlToImage": "https://s2.abcstatics.com/abc/www/multimedia/internacional/2025/03/07/musk-rubio-U07753555082oTb-1024x512@diario_abc.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:47:17Z",
            "content": "La creciente incomodidad en el Gobierno de Donald Trump y entre sus aliados republicanos con Elon Musk y sus ambiciones de recortes masivos en el sector p\u00fablico explot\u00f3 esta semana en la Casa Blanca.\u2026 [+3730 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Expressen.se"
            },
            "author": "albin.lindstrom@expressen.se (Albin Lindstr\u00f6m)",
            "title": "Musks f\u00f6rlust: 8,8 miljarder dollar \u2013 p\u00e5 en dag",
            "description": "Donald Trump tv\u00e4ra kast i USA:s tullpolitik sl\u00e5r mot parh\u00e4sten Elon Musk. Under torsdagen fick han se n\u00e4stan 9 miljarder dollar av sin f\u00f6rm\u00f6genhet g\u00e5 upp i r\u00f6k, n\u00e4r Teslas aktiekurs st\u00f6rtd\u00f6k, enligt Forbes ber\u00e4kningar.",
            "url": "https://www.expressen.se/ekonomi/konsument/musks-forlust-88-miljarder-dollar-pa-en-dag/",
            "urlToImage": "https://static.bonniernews.se/images/94/8f/948f44d049cf440e805ffb7b20b03a81/16x9/original.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:41:37Z",
            "content": "Det har varit en turbulent vecka p\u00e5 Wall Street. USA:s president Donald Trumps olika besked i fr\u00e5gan om importtullar mot Kanada, Mexiko och Kina har skakat om rej\u00e4lt. P\u00e5 fredagskv\u00e4llen ser b\u00f6rsens sa\u2026 [+1497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Digi24.ro"
            },
            "author": "Marina Constantinoiu",
            "title": "Boicot al produselor americane, \u00een Suedia, ca r\u0103spuns la recentele schimb\u0103ri de politic\u0103 la Washington",
            "description": "O serie de mi\u0219c\u0103ri de boicot au ap\u0103rut ca r\u0103spuns la recentele schimb\u0103ri de politic\u0103 ale SUA, inclusiv la decizia Washingtonului de a \u00eentrerupe sprijinul acordat Ucrainei \u0219i la anun\u021barea unor tarife vamale pentru Europa, \u00een ceea ce adep\u021bii cred c\u0103 va exercita\u2026",
            "url": "https://www.digi24.ro/stiri/externe/ue/boicot-al-produselor-americane-in-suedia-ca-raspuns-la-recentele-schimbari-de-politica-la-washington-3149489",
            "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA4dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMjUl/MkYwMyUyRjA3JTJGMjIwNzA2MV8yMjA3/MDYxX1N1ZWRpYS5qcGcmdz0xMjAwJmg9/NjMwJnpjPTEmaGFzaD1kMjNlNDJhMDY5NjA2MGRhNjBlYTJlZjRiYjgzMzBiMA==.thumb.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:41:27Z",
            "content": "O serie de micri de boicot au aprut ca rspuns la recentele schimbri de politic ale SUA, inclusiv la decizia Washingtonului de a \u00eentrerupe sprijinul acordat Ucrainei i la anunarea unor tarife vamale p\u2026 [+1728 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lawyersgunsmoneyblog.com"
            },
            "author": "Scott Lemieux",
            "title": "Tanking Tesla",
            "description": "The bump that Tesla got because its grand poobah was appointed president has vanished entirely, and there\u2019s no reason to think that the slide of an already highly overvalued stock is going to end: Tesla\u2019s turbulent February,\u00a0marked by a significant stock decl\u2026",
            "url": "https://www.lawyersgunsmoneyblog.com/2025/03/tanking-tesla",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2025-03-07T20:39:20Z",
            "content": "Tesla\u2019s turbulent February,\u00a0marked by a significant stock decline and sales drop in Europe, highlights the growing tension between Elon Musk\u2019s political role and his companys performance. As protests\u2026 [+1179 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "CNA"
            },
            "author": null,
            "title": "Elon Musk's xAI buys new property in Memphis amid supercomputer expansion",
            "description": "Elon Musk-owned artificial intelligence firm xAI has bought a 1-million-square-foot property in Southwest Memphis, Tennessee, the Greater Memphis Chamber said on Friday, as the startup looks to expand its AI infrastructure amid intensifying competition in the\u2026",
            "url": "https://www.channelnewsasia.com/business/elon-musks-xai-buys-new-property-memphis-amid-supercomputer-expansion-4986646",
            "urlToImage": "https://dam.mediacorp.sg/image/upload/s--mr0naeCu--/fl_relative,g_south_east,l_mediacorp:cna:watermark:2024-04:reuters_1,w_0.1/f_auto,q_auto/c_fill,g_auto,h_676,w_1200/v1/one-cms/core/2025-03-07t203533z_1_lynxnpel260xh_rtroptp_3_xai-ai.jpg?itok=TbYdrlgB",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:35:33Z",
            "content": "Elon Musk-owned artificial intelligence firm xAI has bought a 1-million-square-foot property in Southwest Memphis, Tennessee, the Greater Memphis Chamber said on Friday, as the startup looks to expan\u2026 [+1188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sostav.ru"
            },
            "author": null,
            "title": "\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd: AI-\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd",
            "description": "\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd! \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd \ufffd\ufffd\ufffd, \ufffd\ufffd\ufffd AI-\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd-\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd. \ufffd\ufffd, \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd, \ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd, \ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd \ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd\ufffd Goo\u2026",
            "url": "https://www.sostav.ru/blogs/277062/57958",
            "urlToImage": "https://www.sostav.ru/appi/blogs/feedSocialImage/get?feedId=57958",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:32:21Z",
            "content": "! , AI- - . , , , Google ChatGPT . AI- , , . , ChatGPT Google. AI- , SEO. , , AI- , , , .\r\n . Google. , , , , , .\r\n AI- . AI-, Perplexity, Tesla, , , , . , Perplexity , , Google Amazon, , Instagram. \u2026 [+1295 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "newsweek.com",
            "title": "As Protests Against Elon Musk Target Tesla, How Will EV Buyers Respond?",
            "description": "Protests at Tesla centers present eco-minded consumers and investors with a conundrum: What to do when they feel a Clean Tech company's CEO has done them dirty?",
            "url": "https://biztoc.com/x/bfcc7417e1d9827b",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/912/og.png",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:26:17Z",
            "content": "Discover leading experts on 50,000+ topicsConnect for media, speaking, expert witness inquiries &amp; more.\r\nExperts on 50,000+ topicsClick to connect for media &amp; more."
        },
        {
            "source": {
                "id": "newsweek",
                "name": "Newsweek"
            },
            "author": "Jeff Young",
            "title": "As Protests Against Elon Musk Target Tesla, How Will EV Buyers Respond?",
            "description": "Protests at Tesla centers present eco-minded consumers and investors with a conundrum: What to do when they feel a Clean Tech company's CEO has done them dirty?",
            "url": "https://www.newsweek.com/elon-musk-tesla-protests-impact-electric-vehicle-ev-buyers-2041248",
            "urlToImage": "https://d.newsweek.com/en/full/2599861/anti-musk-protests-dent-teslas-clean-image.png",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:23:15Z",
            "content": "On a brisk, sunny Saturday, Pam Gersh approached the Tesla service and sales center on the outskirts of Louisville, Kentucky. The smartly dressed, retired professional looked every bit a potential Te\u2026 [+9247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "CleanTechnica"
            },
            "author": "Michael Barnard",
            "title": "Trump\u2019s Tariffs Are An Economic & Environmental Boomerang",
            "description": "The first Trump trade war was a disaster for US cleantech, and it looks like 2025 is setting up to be an encore performance. Between 2018 and 2020, Trump\u2019s tariffs on solar panels cost the US an estimated 10.5 GW of lost solar capacity, delaying the transitio\u2026",
            "url": "https://cleantechnica.com/2025/03/07/trumps-tariffs-are-an-economic-environmental-boomerang/",
            "urlToImage": "https://cleantechnica.com/wp-content/uploads/2025/03/DALL\u00b7E-2025-03-07-10.42.33-A-panoramic-digital-painting-of-a-flaming-boomerang-painted-with-the-American-flag-soaring-back-toward-economic-and-environmental-destruction.-The-ba-800x457.png",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:20:52Z",
            "content": "Sign up for daily news updates from CleanTechnica on email. Or follow us on Google News!\r\nLast Updated on: 7th March 2025, 03:07 pm \r\nThe first Trump trade war was a disaster for US cleantech, and it\u2026 [+7993 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "cbc-news",
                "name": "CBC News"
            },
            "author": null,
            "title": "Is parenting really harder these days, or is it just that everything else is?",
            "description": "If you feel like parenting is harder today than it used to be, you're far from alone. But given the state of, well, everything these days, some people are wondering if it's really the parenting that's so challenging, or if we're just raising kids in an imposs\u2026",
            "url": "https://www.cbc.ca/news/canada/modern-parenting-harder-1.7477476",
            "urlToImage": "https://i.cbc.ca/1.7477546.1741362421!/fileImage/httpImage/image.jpg_gen/derivatives/16x9_1180/parenting.jpg?im=Resize%3D620",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:19:28Z",
            "content": "A generation ago, kids would roll their eyes as their parents described how, in their day, they had\u00a0to walk uphill both ways! In the snow! to school.\u00a0\r\nWell, now those kids might be parents themselve\u2026 [+5963 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Electrek"
            },
            "author": "Fred Lambert",
            "title": "Podcast: Tesla sales keep crashing, Cadillac Escalade IQL, Volvo ES90, IONIQ 9 unveils, and more",
            "description": "In the\u00a0Electrek Podcast, we discuss the most popular news in the world of sustainable transport and energy. In this week\u2019s episode,\u00a0we discuss Tesla\u2019s sales crashing, the unveiling of the Cadillac Escalade IQL, Volvo ES90, and IONIQ 9, and more.\n\n\n\n more\u2026",
            "url": "http://electrek.co/2025/03/07/podcast-tesla-sales-keep-crashing-cadillac-escalade-iql-volvo-es90-ioniq-9-unveils-and-more/",
            "urlToImage": "https://i0.wp.com/electrek.co/wp-content/uploads/sites/3/2017/12/business_card-1.jpg?resize=1200%2C628&quality=82&strip=all&ssl=1",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:19:19Z",
            "content": "In the\u00a0Electrek Podcast, we discuss the most popular news in the world of sustainable transport and energy. In this weeks episode,\u00a0we discuss Tesla\u2019s sales crashing, the unveiling of the Cadillac Esc\u2026 [+851 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Futurism"
            },
            "author": "Noor Al-Sibai",
            "title": "Numbers Show Massive Numbers of Consumers Are Turning Against Tesla",
            "description": "Despite growth in the electric vehicle industry at large, Tesla's sales are slipping more than ever as its boisterous CEO's toxic politics take center stage. In new numbers shared with the\u00a0Wall Street Journal, the Wards Intelligence research firm found that T\u2026",
            "url": "https://futurism.com/numbers-consumers-against-tesla",
            "urlToImage": "https://wordpress-assets.futurism.com/2025/03/numbers-consumers-against-tesla.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:18:30Z",
            "content": "Despite growth in the electric vehicle industry writ large, Tesla's sales are slipping more than ever as its boorish CEO's toxic politics take center stage.\r\nIn new numbers shared with the\u00a0Wall Stree\u2026 [+2326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Korrespondent.net"
            },
            "author": "1",
            "title": "\u0414\u0435\u043f\u0430\u0440\u0442\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442 \u041c\u0430\u0441\u043a\u0430. \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0442 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u043c\u043e\u0447\u0438\u044f",
            "description": "\u0417\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0435\u0434\u0435\u043b\u0438 \u0430\u0434\u043c\u0438\u043d\u0438\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u0422\u0440\u0430\u043c\u043f\u0430 \u0443\u0432\u043e\u043b\u0438\u043b\u0430 \u0434\u0435\u0441\u044f\u0442\u043a\u0438 \u0442\u044b\u0441\u044f\u0447 \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0445 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0430\u0449\u0438\u0445 \u0438\u0437 \u043c\u043d\u043e\u0433\u043e\u0447\u0438\u0441\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0445 \u0430\u0433\u0435\u043d\u0442\u0441\u0442\u0432.",
            "url": "https://korrespondent.net/world/4762009-departament-maska-tramp-ohranychyt-polnomochyia",
            "urlToImage": "https://kor.ill.in.ua/m/1260x900/4301171.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:10:00Z",
            "content": ", , , DOGE . CNN, 90 .\r\n\u00a0\u00a0, , , , \u00a0 , Reuters.\r\n, , , . Politico, , \u00a0 .\r\n, CNN \u00a0 , . Politico , \u00a0 , .\r\n, \r\n\u00a0\u00a0 Truth Social, , \u00a0 .\r\n\u00a0, . , , DOGE ,\u00a0 .\r\n, \u00a0\u00a0.\r\n, \u00a0 , .\r\n.\r\n, , (SBA), (CFPB), (GSA), (US\u2026 [+39 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Biztoc.com"
            },
            "author": "fastcompany.com",
            "title": "Tesla\u2019s post-election stock gains vanish as shares dip to their lowest level since Trump\u2019s victory",
            "description": "Tesla\u2019s stock has hit its lowest price since Election Day, hovering around the $251 threshold on midday Friday before slowly creeping back up again. \nShares were down 4.6%, putting Tesla on track to erase its entire $700 billion post-election gain. The compan\u2026",
            "url": "https://biztoc.com/x/3fc0b0528a122487",
            "urlToImage": "https://biztoc.com/cdn/3fc0b0528a122487_s.webp",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:04:34Z",
            "content": "Discover leading experts on 50,000+ topicsConnect for media, speaking, expert witness inquiries &amp; more.\r\nExperts on 50,000+ topicsClick to connect for media &amp; more."
        },
        {
            "source": {
                "id": "techradar",
                "name": "TechRadar"
            },
            "author": "Leon Poultney",
            "title": "The anti-Cybertruck? This new electric pick-up is the size of a Mini and the cutest way to haul your gear",
            "description": "It's the same size as a Mini Cooper SE, but can haul as much stuff as a Rivian R1T.",
            "url": "https://www.techradar.com/vehicle-tech/hybrid-electric-vehicles/the-anti-cybertruck-this-new-electric-pick-up-is-the-size-of-a-mini-and-the-cutest-way-to-haul-your-gear",
            "urlToImage": "https://cdn.mos.cms.futurecdn.net/iL8xGMxzZtGrMHFjgmZGzX-1200-80.jpg",
            "publishedAt": "2025-03-07T20:00:00Z",
            "content": "<ul><li>Despite its footprint, the MT1\u2019s bed is the same size as an electric Hummer\u2019s</li><li>Some variants will boast up to 500hp</li><li>Silicon Valley start-up says first units will ship this year\u2026 [+3865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ilgiornale.it"
            },
            "author": "redazione@ilgiornale-web.it (Valerio Chiapparino)",
            "title": "\"Riunione esplosiva alla Casa Bianca\". Lo scontro tra Donald Trump e Elon Musk",
            "description": "Il New York Times riferisce di un incontro del gabinetto del presidente Usa nel corso del quale si \u00e8 registrato un'accesa discussione tra il capo del Doge e il segretario di Stato Marco Rubio. Trump: \"Tagli con il bisturi non con l'ascia\"",
            "url": "https://www.ilgiornale.it/news/politica-estera/riunione-esplosiva-casa-bianca-cos-donald-trump-ha-2448514.html",
            "urlToImage": "https://img.ilgcdn.com/sites/default/files/styles/social/public/foto/2025/03/07/1741376994-elon-musk.jpeg?_=1741376994",
            "publishedAt": "2025-03-07T19:53:35Z",
            "content": "La relazione speciale tra Donald Trump ed Elon Musk \u00e8 alla vigilia di una rottura insanabile? Il sospetto \u00e8 emerso nelle scorse ore con la pubblicazione da parte di Politico del resoconto di una riun\u2026 [+4478 chars]"
        }
    ]
}